# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# Sandro Cavazzoni <sandro@skanetwork.com>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-15 17:16+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-30 05:49+0800\n"
"Last-Translator: neoatomic <neoatomic@users.noreply.github.com>\n"
"Language-Team: German <arn354@email.de>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid ""
" to use openMultiboot\n"
"Do you want install it?"
msgstr ""
" 为了使用OpenMultiboot\n"
"要安装它吗?"

msgid "(Folder is empty!) "
msgstr "(目录是空的!) "

msgid "(Unpack error!) "
msgstr "(解压错误!) "

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Add zip archive with image in 'open-multiboot-upload'"
msgstr "请在目录\"open-multiboot-upload\"内上传用zip打包的固件"

msgid "Alternative name image folder"
msgstr "手工输入固件在压缩档内所在目录"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cannot create data folder"
msgstr "无法创建数据文件夹"

msgid "Cannot create folder %s"
msgstr "无法创建文件夹 %s"

msgid "Cannot create kernel folder %s"
msgstr "无法创建内核文件夹 %s"

msgid "Cannot create main folder %s"
msgstr "无法创建主目录 %s"

msgid "Cannot create virtual MTD device"
msgstr "无法创建虚拟MTD设备"

msgid "Cannot deflate image"
msgstr "无法缩小图像"

msgid "Cannot extract nfi image"
msgstr "无法提取NFI图像"

msgid "Cannot format the device"
msgstr "无法格式化设备"

msgid "Cannot install "
msgstr "无法安装 "

msgid "Cannot remount the device"
msgstr "无法重新装载设备"

msgid "Cannot umount the device"
msgstr "无法卸载设备"

msgid "Choose the image to install"
msgstr "选择想要安装的固件"

msgid "Current Running Image:"
msgstr "目前运行的固件:"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete folder %s and all file"
msgstr "删除整个目录 %s"

msgid "Disable OMB plug-in"
msgstr "禁用OMB多重引导插件"

msgid "Disable autoscan zip archive at mount device"
msgstr "禁用自动扫描ZIP压缩档"

msgid "Disable boot menu"
msgstr "禁用启动菜单"

msgid "Do you really want add %s with image in 'open-multiboot-upload'?"
msgstr "真的在\"open-multiboot-upload\"目录中添加 %s ?"

msgid "Do you want to delete %s?"
msgstr "要删除 %s 吗?"

msgid "Do you want to reboot box now ?"
msgstr "现在要重新启动吗?"

msgid "Do you want to reboot now ?"
msgstr "现在要重新启动吗?"

msgid "Enable OMB plug-in"
msgstr "启用OMB多重引导插件"

msgid "Enable autoscan zip archive at mount device"
msgstr "启用自动扫描ZIP压缩档"

msgid "Enable boot menu"
msgstr "启用启动菜单"

msgid "Error adding zip archive!"
msgstr "添加ZIP压缩档时发生错误！"

msgid "Error copying kernel"
msgstr "复制内核时出错"

msgid "Error copying unpacked rootfs"
msgstr "复制解压缩的rootfs时出错"

msgid "Error removing zip archive!"
msgstr "移动ZIP压缩档时发生错误！"

msgid "Error set new timeout!"
msgstr "设置新的 \"timeout\" 时发生错误！"

msgid "Error unpacking rootfs"
msgstr "解压缩rootfs时发生错误"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Extra setup"
msgstr "额外设置"

msgid ""
"Filesystem not supported\n"
"Do you want format your drive?"
msgstr ""
"不支持文件系统\n"
"要格式化驱动器吗?"

msgid "Fix mount devices (for PLi)"
msgstr "为Openpli进行装载设备补丁修复"

msgid "Flash image"
msgstr ""

msgid ""
"For this reciever need only first partition muliboot image for use "
"'openMultiboot'!\n"
"Current partition muliboot image - %s"
msgstr ""

msgid "Generic error in unpaack process"
msgstr "解包过程中出现一般性错误"

msgid "Incorrect time!"
msgstr "时间不对！"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Install '/sbin/open_multiboot'"
msgstr "安装open_multiboot模块"

msgid "Install alternative '/sbin/open_multiboot'"
msgstr ""

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Multi boot loader for enigma2 box"
msgstr "Enigma2多重引导"

msgid "Next boot: %s"
msgstr "下一次启动: %s"

msgid "No suitable devices found"
msgstr "找不到合适的设备"

msgid "Not found boxbranding.so!"
msgstr "未找到boxbranding.so!"

msgid "OMB disabled."
msgstr "OMB 已禁用。"

msgid "OMB enabled."
msgstr "OMB 已启用。"

msgid "Open MultiBoot Menu"
msgstr "OpenMultiboot 菜单"

msgid "OpenMultiboot Manager"
msgstr "OpenMultiboot 管理"

msgid "Please enter new name:"
msgstr "请输入新名字:"

msgid "Please select the necessary option..."
msgstr "请选择必要的选项…"

msgid "Please upload an image inside %s"
msgstr "请在 %s 内上传固件"

msgid "Please wait 40 seconds, while delete is in progress."
msgstr "正在进行删除，请等待40秒。"

msgid "Please wait while delete is in progress."
msgstr "正在进行删除，请稍候."

msgid "Please wait while format is in progress."
msgstr "正在进行格式化，请稍候."

msgid "Please wait while installation is in progress."
msgstr "正在进行安装，请稍候."

msgid ""
"Please wait while installation is in progress.\n"
"This operation may take a while."
msgstr ""
"正在进行安装，请稍候.\n"
"这个过程可能需要一段时间."

msgid "Press OK to next boot."
msgstr "按 OK 设置下一次启动。"

msgid "Read error current dir, sorry."
msgstr "读取当前目录发生错误。"

msgid "Readme"
msgstr "使用说明"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Set new timeout (sec)"
msgstr "设置新的 \"timeout(秒)\""

msgid "Set next boot to %s ?"
msgstr "将下一次启动设置为 %s ?"

msgid "Standard install"
msgstr "标准安装"

msgid "The folder %s already exist"
msgstr "该目录 %s 已经存在"

msgid "Timeout boot menu: next %d sec"
msgstr "启动菜单超时: 下一次 %d 秒"

msgid "Use altenative folder"
msgstr "使用手工输入的固件所在压缩包目录"

msgid ""
"Warning!\n"
"'/sbin/open_multiboot' not installed!"
msgstr ""
"警告!\n"
"'/sbin/open_multiboot' 未安装!"

msgid "Where do you want to install openMultiboot?"
msgstr "您想在哪里安装OpenMultiboot?"

msgid "You need the module "
msgstr "你需要这个模块 "

msgid ""
"You want to install an alternative kernel-module-nandsim?\n"
"Linux version may be different from the module!"
msgstr ""
"你想安装一个替代的 kernel-module-nandsim 吗？\n"
"Linux 版本可能与模块不同!"

msgid "Your STB doesn't seem supported"
msgstr "你的机顶盒好像不支持"

msgid "openMultiboot About"
msgstr "OpenMultiboot 关于"

msgid "openMultiboot Install"
msgstr "OpenMultiboot 安装"

msgid "openMultiboot Manager"
msgstr "OpenMultiboot 管理"

msgid "zip archive was successfully added to '%s' OMB!"
msgstr "zip 存档已成功添加到“%s”OMB!"

msgid "Press MENU button to setup"
msgstr "MENU键进行设置"
